[＃文宣組戰線]YOUTUBE宣傳大法 兄弟爬山

做文宣，圖文並蔑既片一定係最直接了當。
不過睇返我地好似無一個完整地將由成件事既來龍去脈都完全講清楚既youtube video
既然之前每一次行動都可能有啲宣傳video（動畫形式／新聞形式）
而且做得記者會去宣傳，點解唔做埋一連串資訊性既video去解釋返成件事。

所以我有一個提議，各有各做！
1)集合各語文精英巴絲打
2)集合所有整片高手( 動畫形式又好,新聞敘事形式又好 )
3)以多集數形式解釋返成件事既來龍去脈
4)當中可以加插一d背景資料，例如解釋過往既民主運動(雨革)、其他由政府使用權力打壓民主自由等等既事件 － 當係支線既集數 比其他人了解背景
5)配合其他巴絲整jor既資訊網一齊放上去update

想做到既成效有2個
1）當我地有200萬人，我地每人睇幾次刷個view數都夠刷到上香港youtube每日第一,每週第一，廢老成日會係嗰啲熱門見到啲廢片睇，我地可以反其道而行。
2）同時我地如果可以刷到上歷史級量別，e.g. 韓狗啲mk歌以前成日短時間刷view 到億億聲，我地如果做到，更加可以吸引多啲外國人去透過條片了解我地成個情況，比起我地係機場舉牌再俾外媒影到所傳遞既資訊量都差好遠。
3）最後，我地幫成個channel 所有片刷view唔多唔少都有少少廣告收益，長遠計幫到義士少少都好。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

最後個句 聽日見！

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

聽日見完仲有機場

仲有三罷

btw 片整完仲可以去連儂播到播埋

一舉好多得

好需要一班自問唔夠膽上前線／出黎但又想幫手既你地！

為香港盡一分力，你可以擔當唔同位置

無人要係一定要上前線，每個人都有自己既考慮

只係既然大家都係想香港好， 大家已經係命運共同體。可以幫到既，希望大家都可以盡力

光復香港！

時代革命運

五大訴求

缺一不可

時代革命

黑警 還眼

聽日見！

不撤不散

通源工廠大廈

人呢！！！

今日金鐘見啊各位！！！！